90後 交友心事Group

一年前開過gp，今次重開兼招人
個人覺得，人數多其實好難深交
所以今次人數限定在20人
男女不拘，只要你係認真想識朋友
無論什麼樣子，什麼收入都唔緊要
只要你投入落個gp，就自然聚到班朋友
真心傾下計得閒下面，19個已經都好足夠

定期群聚
飯腳，打牌，睇戲，唱K，運動無問題

最緊要係真心想識朋友，滿20個就會停

有意留底tg，期待你的加入

Chunho

Fung0413

有留link既全部已聯絡，如未有人聯繫，煩請在下面再留link

想搞類似谷但想只限自己果區 咁先易出聚

還好啦，香港交通算方便，你咩區

靜撚有無得入

Looking forward, thanks

上便樣衰左， 試多次

唔得

名額有限，想識朋友既你快d留pm啦;)

@ethndjkot4&gf

唔該樓主

留link plz

Sor 可唔可以試多次

都係唔得

麻煩巴打
點解連登咁難識朋友

尚餘最後幾個名額，期待你的加入！

[member]

先到先加？

麻煩ching

請加🙇🏻‍♀️

暫時男女比例還好

有冇得交配

laufor1999

仲未有

請過主~~~~

本谷暫時人數已達標，並會定期清除不活躍成員。有興趣加入的仍可繼續留下pm，有空缺會有專人聯絡。

非常同意這說法

有無興趣加入？

你已經入了啊

有

係咩

留tg？

仲有冇位?

vivianlaw33

有位加我 thanks

求入

留名

FULL左未?